有無人愈大就愈少熱情打機

以前十幾歲時好鐘意打機好沉迷
依家玩下玩下都21
得部3ds同部舊電腦
3ds過多一兩年就收皮
部電腦又太廢 顯卡太舊又32位元
連幾年前既gta5都玩唔到

但重點換一換又要洗成千幾蚊
錢唔係無但好唔捨得用咁多係遊戲到
依家搞到就黎無game玩 又已經無令我好沉迷既遊戲
點算

Ps. 學生一名 依一年無搵pt 0收入

有時寧願瞓覺都唔想打機

18歲 連打機都無晒心機了